PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線中場 / 後防打比賽

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線中場 / 後防打比賽

開波時間 2200 - 0130

陣式4231 / 433 防守反擊 彈得快

中場 - 攻 / 守 傳波 現位快 護波好

中堅 - 識包波 頭鎚好

閘 - 用波好 上上落落

有心打 長打 常上線 有咪

psn hugohui10

.

有意

要防中？
希望係經常開波

係